地盤工人致香港人

香港人：
我哋本身工作係手停口停，但因為睇到721元朗暴力事件同警黑合作問題，令到我地覺得不公義，而年青人走上街就因為極權政府、腐敗高官，用極權打壓各種有嘅自由，其次係政府可以用前線警察做盾自己就涼冷氣；所以我地明天罷工一起同年青人做同行者向不公義發聲，並要求回應以下訴求：
1.㯙回送中法
2.成立獨立調查委員會還良心警察清白
3.反對警黑合作
4.反對警察濫權問題
5.保護市民安全

地盤佬上

g持 推

光復香港 時代革命
多謝你地

推 多謝咁多位職安真漢子

裝修佬表示之前果D淨係禮拜日先會出去 不過聽日都專燈請定假 聽日見

元朗一事好多人，發現香港有重病

我代放文，個個地盤佬表示「明天不可以再比年青人受傷，我老骨頭不怕死」「年青人加油不要香惡勢力低頭」

多謝你地！香港人加油！

Man爆地盤佬

推爆去！！！

推 陣間見